爸爸話揀男朋友最緊要勤力，有冇錢係其次

記得十七歲嗰年喺外國讀書，同班有個奧地利嘅男同學。
佢大我兩年，半工讀，不過同佢都幾好傾㗎，就算上堂都會同佢send message，有時仲一齊去食嘢。

有次放假屋企人嚟咗探我，我唔小心講起個男仔，爸爸一聽到佢係奧地利人就話「啊囡，嗰啲國家好窮㗎，養唔起你，你得閒請佢食飯好過啦！」

唔知點解我聽完有啲唔開心，亦有啲疑惑。明明又係你話「最緊要勤力，有冇錢係其次。」

過咗一排個男仔message問我係咪已經唔鍾意佢，我唔識答。

最後選擇咗已讀不回。

你誤解咗你阿爸
佢叫你請個男仔食軟飯呀

洋腸臭雞

我都好窮，幾時請我食飯

你會錯曬意，你爸爸意思係一個有一億身家+勤力男仔 同一個十億身家+懶男仔 俾你揀，最緊要揀個勤力。
就好似香港好多女性都唔介意另一半窮。只要有層樓，有架車，請得起工人，養得起外家，第日仔女可以讀到國際學校就ok, 其他都係樣同性格為主。

我想見你

但我最後真係有請佢食飯，不過佢堅持要AA

都冇同佢扑，唔算雞

但佢話有冇錢係其次，咁喱句點解

仲係十七歲嘅我可能會請你

相見恨晚

駛唔駛咁講野

洋腸臭雞洋腸臭雞

冇錢點證明個男仔係勤力

我好窮，但為左你，我會努力

有錢都證明唔到，可能只係證明到佢屋企有錢

其實我冇特別好鍾意外國人

我想比到幸福你

咁你之後啲男朋友係有錢定勤力？

我係為你而努力

有試過有錢或者勤力，不過爸爸好似都唔係好鍾意佢地

HR mode: 牛夠勤力啦

你爸爸鐘意點既男仔

個國家貧 先代表佢地有錢
個時見泰國 柬埔寨都好低調
但事實都好有

其實係我地老豆個代 勤力=搵到錢

有再多既錢都會洗晒 但勤力既人可以keep住搵錢 穩陣好多

但問題係依家既香港你再勤力都好 都未必賺到大錢 不過你老豆睇唔到社會機制已經變左

結論：錢仍然好重要

ching 識波

屌你老母
鍾意就鍾意。唔鍾意就唔鍾意唔應人都有

人無錢唔緊要 老豆無錢唔好嘛 連國家都無錢真係唔好諗

奧地利都窮

op假膠

係連登仔眼中，鐘意條洋腸已經係臭雞

好得人驚

奧地利好窮

嫁隻牛最勤力

都算開明，支持個仔搞gay

奧地利物價咁貴都叫輸

錯啦
佢老豆係話其次
唔係話唔緊要
其次=第二
揀男仔睇佢勤力第一 有錢第二
再下刪一百萬種條件
佢老豆係指勤力重要 有錢同樣重要

其實好多人叻同搵到都唔太勤力

即係身家過左某條line之後，首要考慮條件就係勤唔勤力，明未?

新界啲牛都好勤力

嫁俾隻牛啦

gay

奧地利 快樂指數長期排頭10

你老豆係話
有冇錢養完你再養埋佢地係其次
最緊要佢地老左，勤力啲上去照顧佢地，最好有架車接送

其實爸爸成日話我以後養到自己就夠，唔洗養佢

有啲巴打話覺得奧地利應該唔窮
其實我唔知，不過有次佢約我睇戲，點知去到戲院佢話唔知原來睇戲咁貴，我話唔怕，之後請佢睇

本身你屋企有樓有車有工人，你會唔會想個女嫁窮人？可能佢係咁樣諗掛

學生哥 個個都窮嫁啦
除左有錢仔

其次咪有錢囉 有錢唔係首要 但都係必要條件 明未

勤力就忙

就唔得閒溝女

馬CHING 個ALLBACK 點GEL

想學

有道理

嚇撚死，以為俾人起底

零負評

你爸好似個人幾正直
可能覺得勤力既話幾衰都搵到食照顧到你

所以忙到分手

有冇錢係其次呀， 唔係唔重要， 即係首要勤力， 之後要有錢。其實尼句野同佢話 “最緊要有錢， 勤力係其次” 一句， 最終都係“我要晒”

咁你咪好唔勤力

你呀爸噉跣你呀？

我特登抽時間比你

一見個男仔窮過你就覺得你要捱苦啦要貼錢養仔啦
不過俾得你去外國讀書屋企都唔會窮得去邊 係會介意呢啲嘢㗎喇

仔死仔還在，下個更可愛

做乜讚我可愛

佢淨係cow你

最佳助攻

淨係有外國國籍都贏咗啦
利申 想移民

鬼佬先好呀樓主

大大抽

1177?

點

樓主幾時請我食飯 我都係窮撚 請包養我

話你上進呀
開心死啦

我做野係為左自己

唔係為左搏人好感

55
奈B都好欣賞你

道德責任黎

好男人向來就應該咁

有道就開過個ac啦

唔知你講乜

我做人做事對得住天地良心

奧地利咁撚有錢都話窮
你老豆唔識野

樓主去左邊

Call佢問下

係都要人cap埋出嚟

你好似我一個朋友

2588 係升得唔錯

你唔cap埋啲馬化雲入？

你咁樣好confirmation bias

冇佢電話

拉埋我落水

啊爸都未扑你
點可以比洋腸食先

你試下用"勤力為先，今次為次"抽你老豆後腳

佢下一句一定係話 "真係勤力點會冇錢? "

上一代係唔敢面對自己黑暗面，只會用冠冕堂皇似是而非嘅所謂大道理迷惑下一代
根本佢就係睇錢，呢個係鐵般事實

你係要義無反顧同洋腸一齊的話係唔須要理會老竇心中把尺

你睇錢就睇錢、睇樣就睇樣、睇性格就睇性格，你就係你

老豆係指勤力重要 有錢第二重要
Btw奧地利好多獸父

你可能講中晒爸爸心聲，養到個女咁大點會想佢捱苦

我記得個男仔話佢後父對佢好衰

星期五唔好去做啦

你係邊個

義無反顧嘅愛情會死得好慘

其實你真係信？

我知你有苦衷

你每一句話我都信

奧地利窮 叫你老豆讀吓書啦

佢真係冇讀過書㗎，不過唔知點解養到我咁大

得罪講句 家庭生活有問題 第時佢做人老公/爸爸都會有

你阿爸揀老公咩，你揀左佢邊有得say no
不過起碼揀個生活水平同你阿爸俾你既同level先啦

呀爸心諗 你搵洋腸 啲禮金點算

條死狗公駁唔到拉

1177 係好男人

一
個
男就一個月call一次
奈B就日日call
唔入又話人死咗
樓主自己睇路喇

1177 係好男人(狗公)

你點解要狙擊佢

真臭雞 吊住人 你係真係鍾意佢仲洗介意有無錢咩

但你既行為話左俾人聽你係

淨係狙狗公
仲要係扮撚哂暖男嗰種死雞蟲

奧地利都窮? 咁香港係唔係赤貧？

喂 樓主 我見人均gdp 奧地利都高過 丹麥 加拿大 英國喎
就算佢係窮 讀緊書冇所謂啦 咪當大家玩下先囉
唔好將來後悔冇食到

勤操

奧地利一D都唔窮囉！你老豆冇出過國，見識少我明。你作為外國留學生都唔知？預到鍾意既人都要聽屋企人意見而揀，我真係覺得個男有得重生係好事黎既

咁你咪理性啲
但始終唔需要雕琢同糾結於老豆講既野

你乜都聽老豆話，好易嫁唔出
到35打後佢會話有無錢係其次，唔勤力都冇所謂，最緊要有手有腳

就係生活水平唔一樣呀嘛

冇吊住，我都唔覆佢，知咩事啦

咁冇可能佢成日喺我面前話冇錢，唔通我養埋佢咩

有咩好玩，過咗幾年都冇後悔

佢去過奧地利旅行

可能屋企人覺得佢俾唔到我本身嘅生活水平我，唔想我捱掛

佢話嫁唔出咪自己養自己